[上網] HCG 電話線上網 想轉光纖100/500mb

合約未到期 有冇HCG 抵plan ？